收銀員靠「過目不忘」 盜刷1300張信用卡

擁有過目不忘的技能人人稱羨，不過拿來做壞事就不好了。近日日本警方破獲一起驚人的盜刷案，有位收銀員擁有過目不忘的能力，他在拿取顧客信用卡結帳的短短幾秒內，就能記下信用卡號、有效日期等資訊，他更利用此能力在網路上盜刷1300多張信用卡，直到東窗事發他的行為才被迫停止。

根據《ANNnews》報導，在東京江東區有位大賣場收銀員谷口裕介，每當顧客用信用卡付錢時，他都會趁機記下顧客的信用卡號、有效日期及安全碼，等回家時再將這些資訊記在筆記本裡，警方從筆記本裡發現1300多張不同信用卡資訊。

谷口裕介利用網路購物滿足生活上的開銷，更從海外郵購網站買商品，並用二手價賣出換取現金，警方以非法盜刷信用卡罪名將他逮捕，日本網友看完這篇新聞不敢置信，有人認為谷口裕介是浪費天賦，也有人對於過目不忘的能力表示好奇。

【913 八月十五】 金鐘悼義士

好過背pi既又

愛國廢老:又話日本人好好禮貌，唔會偷人野

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

所以先出 paywave

正確用法應該係點

如果佢真係一睇就記到
可以搵既錢應該唔止禁少
浪費曬

一查就搵到個共通點，應該去唔通地方返pt先啱

跟住可以加入政府既異能能力組

過目不忘點解仲要做收銀
定係佢係因為咁所以特登去做收銀

部pos機同底單應該有得番睇

其實係白金之星幫佢睇

佢係咪用針孔鏡頭偷拍炸

算唔算有天賦但蠢？

針孔眼鏡攪掂

咩黎？

只係局限於記到數字
咁可以點搵錢？

即刻抄低其實唔難

我上網買野，入卡number仲要收sms入code
日本仔信用卡有無咁廢

過目不忘用係咁既地方

有某啲網可以無視SMS 入CODE呢一PART

自從引入左部X光機，我就失業

背3.14

出街食飯碌卡都係比人拎走張卡去碌架啦
唔洗過目不忘都可以盜用.....

神人
咁短時間就記到咁多字
仲要收工先抄返出黎
浪費晒

去玩21點啦.....

應該係啦諗住搵快錢 唔洗煩

過目不忘還過目不忘
蠢還蠢

背野咁勁
唔做律師迷晒料

廿幾三十年前就得 生不逢時

去幾轉聖淘沙就退休喇，仲做收銀呃細數

例如？？
唔好話去賭場記牌呀唔該

原來你覺得呢啲要記？

真係咁勁既啲錢抵俾佢呃

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Avenger

傻西， 呢D唔使記架， 經濟通有晒

Apple Pay

廿幾三十年前， 都係靠數牌， 唔係記牌，數同記， 其實差好遠。

要唔要入code係睇下商戶有冇set

p.s.試過被盜用，問card centre 先知

推 又話要場運動贏？

有無睇賭城風雲架，記牌囉

有得抵唔抵嘅咩？

真係有瞬間記憶能力

佢d基因應該幾值錢

好心出去外省租間吧先做啦,不停換地點捉鳩到咩,重要證據放屋企,完全浪費能力

好撚曬料
16位卡號
名
安全碼
有效期
能夠係收銀時間記到

就咁查都查到
唔需要記得嘅野
記來係嘥memory

佢咁樣過目不忘盜用信用卡
實用過你啦

迷你攝錄機係鏡框入面偷拍

無咖，你用信用卡買完野 睇下個收據
變曬 xxxxx

是但帶副有錄影功能既眼鏡已經得啦
個個都做到, 睇下有冇人會做ja , 講撚到好神奇咁....

其實做餐廳有時客人俾卡
拎去櫃臺影晒冇面都得啦

唔洗過目不忘，
裝個針孔鏡係身，
係個cam面前放一秒，
收工返去screenshot都得

柒夠未

過目不忘 其實求其考返個專業資格都大把錢啦

依家周街都有電腦架啦

泰國捐精，日本人有得加多d

呢啲超憶症，睇到個腦滿左就唔會再記到新野
有辣有唔辣

咁到比人周到係好撚蠢

上網買野除左卡資料
而家好多都要SMS 再SEND CODE比你認證先

AMAZON果D反而冇....

打麻將點睇
至少唔會出冲

用apple pay / google pay可避免
因為會有個虛擬卡號

GOOGLE GLASS 影哂D景象

比你帶本書入面都未必考到啦

我記得外國有個畫家又係咁，仲要畫風景，望一次就可以完美重現細節

真心勁

General係有禮貌
btw蝗蟲訴General冇禮貌

去賭場好過啦

係西德今年最新嘅產品，價值二千五百萬美金

push

可以拍戲

一早已經覺得credit card仲on9過八達通
密碼寫喺張卡食完飯所有waiter 都睇到

打牌你望下枱面 再望下佢上左碰左啲咩 大約都知啦
駛撚記
自摸嗰啲又無得防嘅

係咪自閉天才?

寫底左落筆記應該就唔洗一直記住？

講真 而家每個人有部電話
前後兩邊影張相 唔使三秒

其實係點樣知道係佢做
Check ip定點

又一個浪費香港人時間既post
不推文回覆

好癲

但係佢要查返好易

所以用靚冧把果啲最on9, 乜野8888 屌你唔洗背都記到

正確用法應該係用信用卡上網買Bitcoin然後過比自己

原來信用卡number有得揀？

歐洲碌卡部咭機向外全程自己操作
亞洲部卡機係收銀度要交張卡比人碌

記完個number
過幾年先用返
刷完卡bitcoin過比自己
係咪查唔返？

張卡幾年後都過期啦，同埋依家外國網站好多都唔俾你匿名買Bitcoin，你都要識玩先可以逃出法網

佢買商品比自己 on9左小小
未買過bitcoin唔知個程序

呢個等如2FA, 歐洲嗰啲一早已經用緊，係唔知點解香港仲可以用磁帶碌卡，英國嗰啲全部都要打四個數字密碼

佢過目不忘既能力

對我地革命好有用

真人版Mike Ross

賣畀黑市啦 on9 仲自己動手

買商品嘅話，最少都用個轉運地址然後先寄翻俾自己，直接寄俾自己真係好戇居

愛國廢老點會鍾意日本

有轉運地址一定會查到啦

過目不忘做收銀

劉德華副眼鏡都得啦

我都記住好多黑警號碼第日清算

曲線緊

黑市每一組號碼都只係賣到幾蚊美金，佢先1300張，但得個小小又要驚俾人拉其實唔抵

外國嗰啲通常都會話幫人哋平價買機票Book酒店，其實就係用呢啲黑咭幫人哋買，上網好多人買咗呢啲去到機場俾人截停左上唔到機

至少都要跳過多一個公司先查到，同埋外國公司未必會配合你本地執法機構調查

冇得揀係隨機

直接check郵寄地址就知道啦 真係IP都唔使check

去賭場最多玩21點，但係你仲要識多幾個朋友都有呢個能力先得

大69正接搶。。。邊洗咁煩

bitcoin 好多招數都有人用過，而家用credit card買多數要身份證明開account

1. 打開便利店入面既包裝咸書
2. 記住內容
3. 裝返好本書 放返好
4. 兩個月後 回想返
5. 打丁

記哂啲AV番號

畀我一定賣畀黑市，份工反正keep住做，永遠都唔會搵上門，每日都淨賺百幾蚊美金戇鳩先會自己用張卡

夜神月啲fd

係真嘅話抵佢呃到咁多

不過唔使煩一定係賣俾黑市啦

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

記晒沒seed 有鬼用咩

應該去賭場玩21點
3 4 副牌一齊記

打3番就話啫
打跑馬仔點估？

應該去名店做
只記黑卡

係咪有幾十條友報card centre/警話自己俾人盜用，再發現咁岩郵寄地址都一樣先周到條友？
如果買機票果d可能好難發現

HFASD人士，應該要貢獻社會，唔好一己私利為非作歹

警方可以招聘佢入伍數人數 從而改善提高警隊整體數學水平

堅

正常一兩單應該唔會有事，但係佢應該買咗好多嘢先出事

好多網上代購用黑咭買然後直接寄去你屋企地址，唔通又捉你咩？

不過你都要俾錢幫你"代購"嗰個人，如果警察要查，到最後尾都應該會捉到佢。

天網恢恢 疏而不漏

日本仔吹到自己國民大一大唔係第一次
咩IQ180做CS懷才不遇

印度人笑死
背到唔知幾多個位
On99

數人頭同記低信用卡資料好似好大分別喎

通常IQ高但係其他方面都會出事

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

去賭場好過

過目不忘 叫佢記底幾百萬人既樣 可以避免重複計算既誤差出現 從而得出精確數字

佢咁聰明唯有畀少少錢佢賺啦

仲好尊重三文魚

IQ高唔代表咩嫁
有個女仔IQ高結果又係做雞同被屌果陣最鐘意背sin cosine

Cash is king，bill gates 都係有錢仔出身，細細個已經有私人遊艇

我諗起MI4 Tom criuse記哂啲戶口號碼，可能係特工黎

垃圾新聞老屈日本人
個收銀擺明係大陸人扮

我有個朋友係記憶力驚人
佢話係個腦可以將啲記憶形象化
就好似望住幅相咁樣
例如我講緊一串數字 佢可以同時記哂啲數字之餘
可以記埋我週圍嘅人個樣、著咩衫、做緊咩

所以佢話唔記仇我好撚懷疑

Btw佢男朋友係私家偵探應該幫佢男友唔少

呢個真

超憶症？

21點要連埋數口精
如果真係就發發喇

依家21點換曬機啦，你比部超過電腦記都無用

依家好多都要sms確認碼
係歐洲試過買車票 點知要收SMS 搞到要搵老母幫手（凌晨叫醒佢）

唔講過目不忘
講蠢方面巴打你真係同佢有得揮

佢用黎買野 咁收貨地址咪出賣左佢囉

仲大時代咩屌你

star platinum

症？即係係一個病？

我覺得佢個能力幾恐怖其實

我第一次知佢有依個能力係
我醒起有樣嘢好好笑
問佢記唔記得

佢話緊係記得 一字不漏重複個內容
仲記得我右手指第二節hi到撻果jam
然後兼記得佢只係望咗一眼嘅WhatsApp msg
內容好普通
記埋個侍應帶邊款DW

我話好creepy
但佢都唔想 人哋一問佢記唔記得
佢個腦同眼就自動變投影片

講左幾十次啦， 就算係以前， 21點係數牌 ，唔係記牌， 數同記係2件事。

天生撈呢行

諗起SUITS

BTW睇到第4季咋

係 坐直升機嗰個

咁應該科科滿分

同香港人有瞬移要拎去返工一樣

得果十幾個位數字應該好多人都有咁既能力做到既。。

一係就冇咩過目不忘既能力，係用某種方法抄低d卡資料

一係就呢個能力局限係數字，其他野記唔到

其實背∏有規律可以推

但係雖然信用卡號碼都有格式可以背，但係安全碼同尾8個都係無意義嘅數字，再加埋名同開始結束日期，可以望一眼就背到其實都好撚勁，不過可以訓練到，因為唔同銀行唔同類型嘅信用卡各自開頭都係固定號碼用黎分辨信用卡

信用卡名唔啱點碌啊師兄

以前有高登仔睇張相就知個女仔咩cup
都算係超能力既一種

讀書嘅時候
有同學真係過目不忘
默書真係屈曬機